[妙算騰飛利之贏] 五月六日谷草九場賽日討論區VI

馬PO龍虎榜 (未計算6/5成績)
華可可 483
.0. 460
被馬會屠殺 161
火屬性比卡超 127
Priestgod 122
排球少年 112
Suis 107.5
緣盡愛未完 101
Win神Ho 86
幸運快車 27.5
超能量化歡騰龍駒 6.5
eriksen 2.5
人一世勿一世 -4
寶高 -6.2
切柒 -8
靚蝦王旺 -24.5
跟方駿暉贏大錢 -26.5
單挑冠軍 -27
Adnan_Januzaj -29.5
潘頓正賤種 -35
芝麻糊加隻蛋 -40
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
張繼聰愛失踪 -40
戚家隻狗喪彪 -40
ケッピ -40
保羅翻譯 -40
福逸 -48
中出大俠 -51
時時精綵(馬王) -61.7
波利 -67
新力必 -68
拿樸迪 -74.2
覓腸 -80
長井 -80
Waikuku -80
最強藝人吳宗憲 -81
玖寶 -84.5
我愛金世正 -101
23_香川真司 -113.5
不加思索畢加索 -115
Grealish -120
冼毅力saint -120
小川ともみ -120
星宮一花 -143
金仕芬 -148.5
晏菲路8號 -160
なつめみお -165
貓蛇 -191.5
睇書 -215.5
奧書 -240
烽煙 -246.5

新人榜
陳曉明應教港隊 30.5
有村架純男朋友 8
Scandalbb -40
Greenwood綠木 -40
單身楊明㫻 -40
尊兄 -40

6/5 馬po精選

R1 萬事欣 (Suis)
R2 捉金皇 (奧書)
R3 桃花旺 (覓腸)
R4 飛雲騅 (排球少年)
R5 銀河飛馬 (人一世勿一世)
R6 閃電精靈 (冼毅力 saint)
R7 熱血鬥士(貓)
R8 勝感 (小川ともみ)
R9 合拍威龍 (新力必)

vs

R1 好友無敵 (福逸)
R2 醉醒神 (なつめみお)
R3 怡昌飛駒 (單挑)
R4 帝豪寶駒 (尊兄)
R5 快樂凱旋 (張繼聰愛失踪)
R6 利之贏 (晏菲路8號)
R7 快樂實在 (Priestgod)
R8 加州雷電 (吳宗憲)
R9 志同道合 (香川)

vs

R1 都會之星 (Win神Ho)
R2 龍船 (烽煙)
R3 勇冠多 (我愛金世正)
R4 妙算騰飛 (被屠殺)
R5 星際精英 (睇書要靜)
R6 豪情勇駿 (華可可)
R7 精算齊同 (芝麻糊加隻蛋)
R8 金鼓齊鳴 (有村架純男朋友)
R9 開心好玩 (戚家隻狗喪彪)

Lm

樓下贏大錢

lm

#8贏大錢

貓蛇失控

挽留貓蛇 T_T

運才當天才買啦屌

1003

。。

1003🤣

1003...

留名

天地有正氣
貓蛇冇叫雞

勁到

1001

準備包頭

新手留名

屌你老母topic又燈鳩我

新力必出嚟隻揪

運才上場外檔其實都fit喎

包皮又返生連落龜頭

乜撚1003

鬼才

將男呢幾步好勁啊

咁撚勁

頭場呢隻

翠兒

但係威爾頓回氣過番佢呀

咁多蛋係手雪櫃庫存一定好多
方仔成日都做谷草英雄架喇

富存英雄

田雞

蛋陣

齊勝利 試試佢

真？！

頭場3號

富存英雄點睇

隻與龍共舞3.3 3.9 cls

q膽

Win神ho 87倍

馬會整封信叫我買四日過關派卷

me too

欄主圓利冷不利熱

係咪又買滿幾多先有折

我頓第一場就閪？

唔買霸勝對唔住啦

尋日我都收到

買左啦

要買夠4次 送萬寧$

想join

又唔錯 四十元

1檔唔買等幾時

即係邊隻

。。。

8>1 2 4

何妖 威哥 呢隻要交代啦

你冇腦？

趣怡囉

屌 冇野

嘩屌，27$>20$

跑呢啲有咩用

跑咩想知

好彩3號有p

2,3,8

2-8-3

田雞廢到

潘頓+姚本輝

第一場三大熱門三大高手最熱次熱三熱順序

我潘輕鬆

1.6p 打劫

呢場真係冇懸念潘頓

姚本輝！

垃圾 轉彎又走去外面

2,8pq2倍幾

潘

2-8開跑變左大熱q

同盟力量 得2倍dllm

屌 啲時間慢閪到 難怪2倍

萬事欣唔係比肥鬼頂住條欄，應該有P

方狗蛋陣睇嚟9成閪曬或者淨係去尾場

2.5

佢入面又唔我出面又唔得

我都feel到

屌 買左4 重 冇萬事欣 屌

3-8PQ 4.9倍

我完全唔撚知隻馬想點

依場中曬，咁熱

好彩2倍果陣隻趣怡出番黎 即補1k w

斷咗 田雞win 6串xx過關
田雞 單棍win jump
田雞 騎王 jump

全熱門。。。

隻馬廢

尋日用咁多時間分析呢場冇白費到

跑馬假撚到
廿五蚊開閘打到廿蚊

屌 買唔切 掛住做野

今晚真係好睇唔好賭捉金皇都得4倍賭條毛

屌你老母大件事

有咩假？輸先假呀

屌 萬事欣咁都頂唔到

萬事欣第4

唉 條Q得返52蚊...
P仲要 16
餵狗咩

6/5 馬po精選

R1 萬事欣 (Suis) 輸
R2 捉金皇 (奧書)
R3 桃花旺 (覓腸)
R4 飛雲騅 (排球少年)
R5 銀河飛馬 (人一世勿一世)
R6 閃電精靈 (冼毅力 saint)
R7 熱血鬥士(貓)
R8 勝感 (小川ともみ)
R9 合拍威龍 (新力必)
W -$10 P -$30 Total -$40

vs

R1 好友無敵 (福逸) P$16
R2 醉醒神 (なつめみお)
R3 怡昌飛駒 (單挑)
R4 帝豪寶駒 (尊兄)
R5 快樂凱旋 (張繼聰愛失踪)
R6 利之贏 (晏菲路8號)
R7 快樂實在 (Priestgod)
R8 加州雷電 (吳宗憲)
R9 志同道合 (香川)
W -$10 P $18 Total $8

vs

R1 都會之星 (Win神Ho) 輸
R2 龍船 (烽煙)
R3 勇冠多 (我愛金世正)
R4 妙算騰飛 (被屠殺)
R5 星際精英 (睇書要靜)
R6 豪情勇駿 (華可可)
R7 精算齊同 (芝麻糊加隻蛋)
R8 金鼓齊鳴 (有村架純男朋友)
R9 開心好玩 (戚家隻狗喪彪)
W -$10 P -$30 Total -$40

真

熱撚到

跑呢啲出嚟有咩用

食屎啦霸勝頂頂頂

側重賠率RAP

真係比金蛇你嗡中死Q，跟左少少

姚本輝冠練confirmed

佢唔中咪假囉

4倍 好過賭波

之前一檔都冇唔明點解要對佢有期望

慳個十蚊唔買四連環

金仔

冠練了

肥： 攬炒

踏雪飛翔 冠軍係你啦

如果霸勝唔頂萬事欣 隨時萬事欣有q

福蛇2組先下一成

今晚只賭大腸戰馬同金匯昇

福逸好波二組輕鬆

隻霸勝留住跑咪好，搶乜鳩，搶完俾埋潘狗埋欄

我拉準備大炒幾個馬位

真係睇唔到邊隻過到同盟好友

我都呆左 呢隻老野都咁多人跟

最衰牙拉
吸唔到飛又死入黎

仲諗住拎佢黎做膽
頭場閪完就決定放棄

生性呀晏仔

舒服仔大船喇真係

反cup

肥：收信啦傻西

四連環 1 場 2 同盟力量 + 3 首飾大聖
拖 1 運才 + 4 霸勝 +
5 魅力星光 + 6 都會之星 +
7 非凡魅力 + 8 好友無敵 +
10 趣怡 + 11 齊勝利

WHY

2號18:45落4百萬W飛

好友無敵靠田雞大力撻佢上來入q

$20注仲要買三大熱門事後

萬事欣太慢捽左都唔夠快埋黎

唔搶精選就中

美妙星贏果場，佢咪比馬夾既
果場之後已經肯定隻馬係廢

呢場何良 大熱門

大戶

呢隻完全超買 放心飛佢

今日潘狗日

收到 今晚大炒兩隊垃圾

好過賭波

留意到win神ho頭場勁輸，3組有機會了

拖都會之星啲廢馬都唔拖隻內欄輕磅放頭

我都係咁話 但田雞win呀嘛屌
仲要條q打到咁熱失哂預算

榜尾五子形勢

なつめみお -165
貓蛇 -191.5
睇書 -215.5
奧書 -240
烽煙 -246.5

有三個都R2
鹿死誰手

win神ho佢都信

睇唔透
咁廢嘅事後屌都廢事

方仔蛋陣 捉鳩王啦

講左幾次 飛哂就輕鬆收錢

多謝 3隻飛哂先

飛我鄭想點.....

睇左馬po精選
潘頓孖寶gel左

大戰

容狗上次乜鳩之星好檔隊爆

揀馬先飛1，10，11

諗起華人拎冠練就出哂水

買捉金皇我搏勝利紅星唔好.....

又捉到隻迷肥

火百合轉賀騎即刻差咁遠？

潘頓今日想5W?

戒賭未

公道講
只計馬 我自己排
捉金>龍船>發財

迷大潘

田雞黎

捉金皇四倍？ 上次黃金包箱位隻馬冇架wo

至少笨輝兩隻先

我都係咁排 但燈選冇人要發財

$30qpq

醉醒神要

人都冇

上次薛恩邊有跑過

搶左閘
好事黎

對唔住囉 使唔使賠返個老婆比你

潘狗通常喺所有人迷佢嗰陣跣人一鑊

龍船 落四班 仲唔係你？

隻馬有既果個位陳蛇都有啦
雖然shit 恩上場真係好垃圾

想要部能 但啱啱睇完佢跑頭場真係嘔血

佢有邊場你係唔嘔血

1檔要賭

相信書蛇燈力啦
一野飛捉金皇

捉金皇！
希望奧書破燈！

捉金皇點事?

12檔預咗

認真講，捉金皇上季3歲贏果場真係跑得好靚
今季預期有進步，但係係完全唔識進步
甚至有退步

講真 呢隻都無p既話
真係服撚左你

賭龍船 其他太熱

拉跑入黎做咩

洩恩越騎越退 唔係講笑

百合同勝利紅星冷品都唔錯

買咩好，想買勝利紅星

仝人要同肥鬼割蓆

牙鄭w番場先啦

有冇人要火百合

呢個馬房 一黎時候殺到你唔信
不過投注價值好似龍船大啲

勝利紅星應該會落飛

想要

賠多個我ok
晚晚起雙飛

勝利紅星呢隻馬我睇唔叻

事後撚

唔拖萬事欣抵死

即係中撚硬

中到都冇肉食

冇人要藍海？

上回合全部拉晒俾佢贏

今場好似得發財福星一隻走

冷p可試勝利紅星

覓腸馬po清泉

今場好能重要

一放到底

12檔不了

唔識死買左精選鐵角pq,求屌醒

有冇藍海同路

幸福老鍋

冇人要睡眠攻略就我自己獨食

肥鬼無人理

12檔

屌

12檔 今晚又好似唔利追 不了

準備收錢

勝利紅星

爬龍舟梗係要奪速啦

方喜柏奠雷拉去馬冇人信

原來頭場3456檔

頭場 3456檔 頭四返哂黎

今場大潘玩野
要2,10

藍海策略

中硬啦

一大班人一齊爬龍船係緣份黎

我了

鄭!!!!!!

係策略黎
藍海策略

捉金皇轉彎走先，睡眠攻略跟住發力造愛q，潘頓捱個第三，又係佢三個包T

爬爬下唔好變沉船

大家都係想拎金牌， 捉金皇！

新手想問下有無邊個網可以睇到預計跑法 放頭後追果d？

王者再現

做愛q

呀康 睡眠攻略

睇書要靜 = 阿康

唔撚知點輸

racing touch

我睇龍船可能減多兩三分先去哂
呢場跑個第二加兩分就大獲

奪速

4連環飛左潘
希望有錢收

wtf

龍船跑第3

牙康

我鄭實搏盡

捉金皇跑第2

hkjc

速勢xx

一句講晒睡眠攻略

你兩個當精選燈閪流㗎？

Send未

咁一定
但搏失就傷

我驚佢減多場分同試馬

計馬4班一定夠

今晚戒賭算

用iPhone search淨係ipad先比down
But thanks bro

Send jor

都似 唔知佢信心點了 下場一定唔好分
但上岸佢真係冇其他咩？
我覺得會去

大船開未

搏潘無

一係直接上hkjc舍

檔靚最緊要

連巴有冇心水

戒左賭

把握最大係呢隻架喇

Hi

係 下場12檔又閪
最怕舒服 贏多多咁跑

龍船勝利紅星大大力屌落去！

單T精選2-3-10-11

發財福星回哂飛

奧SIR 加油呀
要開糊

2，7P

12

同鄭俊偉共存亡

好耐唔見莎拉call馬嘅 ？

今場輝哥啦 唔洗講

潘明輝

你同佢定你亡佢都未亡

12 要跟飛了

廢囉

上呀

啡撚埋 打劫呀

6.8

勝利紅星6.8倍

6.3倍點輸呀 蔡約翰

6.3

睇書蛇50k

上季好似耐唔中都有 call 架 ？

5.6倍

牙蔡

食屎啦何良 屌你垃圾倉

奧書

-280

發財福星

奧書爾係咪痴線㗎

嘩 跑岩晒 比田雞殺埋p呀屌

咁輸

睡眠攻略有P未

我鄭比個P好喎

屌 唔撚好冇p呀真係會食屎

嘩 潘頓如入無人之境

烽蛇穩陣之選又第四 話撚左你

屌你老母 潘

P都無
我屌你老母史狗

捉金皇都冇埋

奧輸

勝利紅星笑撚死人咩

屌你老味唔搶閘我正數左

3 10 1 7呀屌你

輕鬆啦個P

有

phone in

2.5p頂撚住

睡眠攻略好波

奧書 -280

醉醒神Q

1號第3 鄭俊偉

屌又攬炒

中

頓

屌 頂撚住

奧書爾好撚誇張

龍船有P !!!!!!!!
24蚊 !!!!!!!!!
88奧書

一組

潘狗去馬真係冇得輸

嘩屌嚇撚死 幾驚舒服影輸

我輸左睡眠都恭喜你

幫你燈jor

騎王幾時封盤

好彩

騎師榜話咁快過埋雷狗

岩岩同盟力量收d錢
捉金一野jumped

話撚左相信書蛇燈力架啦

仆佢個臭街田泰安識唔識壓線啊吊

放得幾撚fit

搵手足計置頂po分 thanks

大家睇我隻$20表演 是其是非其非

我知錯了

頂你唔順 服了

屌你老母嚇撚死

今日都幾撚利放

包尾嘅又變翻奧書

wp all jumped

我都輸啦屌 呢隻都贏甩

我幾撚屈

為3組爭氣！

得自己一隻放 舒服到

無賽事時間

收錢
發財福星
邊個谷草王

奧書real Cls

唔記得計時

冇人搞On9

頭場見隻運才冇 都唔買捉尻皇

馬po精選真係好燈

何良w真係無可能有錢收

尾場先啦

勝利紅星去搞尻佢啦

見到馬po精選無發財福星就知掂

仲未有時間太廢

今晚方仔想點

Pq收錢wo
$108

6/5 馬po精選

R1 萬事欣 (Suis) 輸
R2 捉金皇 (奧書)，輸
R3 桃花旺 (覓腸)
R4 飛雲騅 (排球少年)
R5 銀河飛馬 (人一世勿一世)
R6 閃電精靈 (冼毅力 saint)
R7 熱血鬥士(貓)
R8 勝感 (小川ともみ)
R9 合拍威龍 (新力必)
W -$10 P -$30 Total -$40

vs

R1 好友無敵 (福逸) P$16
R2 醉醒神 (なつめみお) P$23
R3 怡昌飛駒 (單挑)
R4 帝豪寶駒 (尊兄)
R5 快樂凱旋 (張繼聰愛失踪)
R6 利之贏 (晏菲路8號)
R7 快樂實在 (Priestgod)
R8 加州雷電 (吳宗憲)
R9 志同道合 (香川)
W -$20 P $57 Total $37

vs

R1 都會之星 (Win神Ho) 輸
R2 龍船 (烽煙) P$25
R3 勇冠多 (我愛金世正)
R4 妙算騰飛 (被屠殺)
R5 星際精英 (睇書要靜)
R6 豪情勇駿 (華可可)
R7 精算齊同 (芝麻糊加隻蛋)
R8 金鼓齊鳴 (有村架純男朋友)
R9 開心好玩 (戚家隻狗喪彪)
W -$20 P $15 Total -$5

再睇定啲先

本來揀同一隻

買鄭俊偉開何良

嘩 個時間都真係唔差喎 隻馬都幾叻

是

我買咗田雞
咁都冇得收錢

個鐘壞左?
未有時間出既

係咪應該話好彩衝閘

一組-80

休息2 3場先 回回血 岩岩我仲好有信心

6/5 馬po精選

R1 萬事欣 (Suis) 輸
R2 捉金皇 (奧書) 輸
R3 桃花旺 (覓腸)
R4 飛雲騅 (排球少年)
R5 銀河飛馬 (人一世勿一世)
R6 閃電精靈 (冼毅力 saint)
R7 熱血鬥士(貓)
R8 勝感 (小川ともみ)
R9 合拍威龍 (新力必)
W -$20 P -$60 Total -$80

vs

R1 好友無敵 (福逸) P$16
R2 醉醒神 (なつめみお) P$23
R3 怡昌飛駒 (單挑)
R4 帝豪寶駒 (尊兄)
R5 快樂凱旋 (張繼聰愛失踪)
R6 利之贏 (晏菲路8號)
R7 快樂實在 (Priestgod)
R8 加州雷電 (吳宗憲)
R9 志同道合 (香川)
W -$20 P $57 Total $37

vs

R1 都會之星 (Win神Ho) 輸
R2 龍船 (烽煙) P$25
R3 勇冠多 (我愛金世正)
R4 妙算騰飛 (被屠殺)
R5 星際精英 (睇書要靜)
R6 豪情勇駿 (華可可)
R7 精算齊同 (芝麻糊加隻蛋)
R8 金鼓齊鳴 (有村架純男朋友)
R9 開心好玩 (戚家隻狗喪彪)
W -$20 P $15 Total -$5

鬥氣追睡眠攻略同特醒P 應該可以破產

買哂

霍老啲馬好撚難中架

怡昌飛駒1.5

見到割撚啲打鞭就想笑

跑呢啲三大熱門無用

龍船跑到120分啦 差啲躂p

太陽戰馬當小太陽賭

三疊望空之鬼 鳩猴蛇

龍船呢隻馬真係好忠心，以為俾神仙搾乾再轉去丁仔搾多w再轉去米高鄭都入到p仲要冇傷過

冇雷神輸死

本身都諗住買
見佢上場輸啲馬都ok 今場諗住起碼有p
好彩冇買

贏緊啦 幫我加定分都得

二組點輸

今日lucky number 3下場買黃俊了

睇下佢三年前同緊咩馬跑...

雷同shit恩咪一鳩樣

赤水神狗啦 放都有p

怡昌飛駒1.5，香港賽馬生病了

迷潘

廢過閪手 笑死

榜尾最新形勢

晏菲路8號 -160
貓蛇 -191.5
烽煙 -201.5
睇書 -215.5
奧書 -280

我上場隻合衷

慘到

今場爆啦

屌 又關我事

屌你老味手快快第三場買撚左第四場

終於唔洗墊底啦 !!!

唔會第4掛...

屌 勇冠多走唔走架

正數呀屌

奧書7連敗 晏xxx 4連

kitty call巡邏片段快時間講到慢步速咁

我地計榜尾五個

雷神騎王

打死都追寶尾

冠軍騎豬俾人cup埋，柒過勇士

幫合夥系諗咗下隻馬名
合夥奧書

覓腸=方駿西

未玩先輸 on9 上咗去嗰個爛春袋

好彩有p
如果咪我真係會暈 又係史狗

骨髓

贏多多

英超煞科降班積分榜咁

輸左$60

太陽戰馬 呢場心水 搶閘冇上精選

合夥爾書

戇鳩乜撚野未玩先輸
咁人地上左去你就自然跌落來架啦

十幾蚊點做威水

佢揀隻利之贏 好快-200

佢最後100 又想舒服，CLS
果下見追唔到，又想收工

屌唔撚驚啦輸完我都仲係尾二

多過3次參賽全敗者：
Grealish -120
冼毅力saint -120
小川ともみ -120
晏菲路8號 -160
奧書 -280

燈死做燈閪

會唔會搞個降班區 下季分英冠英超

得三匹唔夠10倍

準備落黎啦你

講笑姐 唔好咁嬲

降廿隊？

屌你老母四班1.6

有我加持點輸

今晚捧雷躉過黑色聖誕呀！手握超重兵的莫雷拉，騎師王開飛賠率1.28倍，賽前同你講佢一隻W都冇，你都唔信喇，但Sorry，跑完今晚九場佢真係一場頭馬都冇，輸得最甘有2倍「扎西德勒」、1.5倍「偉大勝利」、2.3倍「安定繁盛」、2.5倍「智力寶」、其中「偉大勝利」孭住千六萬W飛最終跑第三，捧場客真係嗌晒救命！雷神近幾季聖誕賽期頭馬已經係每況愈下，到今年「終於」派蛋狂輸馬迷8,300萬W，佢個心係咪放緊聖誕假而大家唔知呢？

今場爆冷

恭喜峰煙SIR

有你加持跑第4

單挑冠軍 -13
改定都得

特醒66蚊

你都on撚9

要隻半冷p
5定12好

點解可以出7次連P都冇。。。

呢個賠率

屌 要shit恩先

仲要隻隻都機會馬

今場隻隻放 結果後追殺哂

10

使唔使賠返條命俾你

明月昇輝
追埋呢次

怡昌落貨

Gun

4 p 必中

奧書個組自動-40開始

輪到要細潘

仲追

怡昌贏唔到ge可能性有機多

邊個同奧書最多次同組

50%

頭2場搵隻7檔或以外入前4都冇

一係贏一係輸

做燈西幾撚開心唔知點解

買怡昌=銀行收息
除非執笠 唔係點輸

潘狗今晚6w

好勁下 39秒頭 一放到底 隨時3班都夠贏

心中富有

同路 搏佢放到

....
@睇書

潘頓反cup左雷狗點解冇人講

失控

你搞到第四

我頓如果幫到特醒突破 20-0
真係世一

收停

我谷草次次唔出就贏
出就閪

直路頭仲禁住呀

任何事做到極致就是藝術

呢場步速幾快

點解會咁架...

似係內欄日

你估佢唔想中 做威水咩 奧書係貼冷熱都會死

福逸入直路都係㩒住

個個禮拜都係架啦

特醒轉倉即刻搵潘狗

仆街 我預計今場有好多隻馬走

個人今次無咁暈

又失控

隻4輸完比善傳萬里輸比善傳千里

吸飛 抵出閪拉

點解咁撚樣 d馬知道無啤酒飲?

田雞上幾星期唔去 今星期去

福逸㩒住

買閪拉 我搏其他馬p算

無人要赤水？

方蛇要左桃花旺？

場場都有人話爆

都上黎呀!

去逝?

快啲R5啦 我想貼圖

過多5秒 福逸打落去無呀

我預有5隻逃 點算

想睇 貼咗先

福逸唔見左

㩒住邊個

我唔係人？

Win神ho

益左西拉

@win神Ho啦緊係

咪又係場場都熱

3 9 12 手震中

屌你老味無人要陳蛇

要蔡頭算

真心覺得今晚唔會點爆

我mark3隻搶

一棍 明月昇輝

赤水神駒愈放愈有

屌哂你地禁住既老母

第8場應該最大機會

1.9 派錢

你老母禁住都上緊嚟呀

告狗又落

@會員牛精大哥 改咗名?

輸硬

買咩

繼續跟潘算

怡威落左班開始會睇下點跑

潘頓㩒住福逸上

買陳蛇

無人要桃花旺？

禁藥師

細潘

跑第一既係赤水神駒

仍然贏咁冷真係要跟十蚊

潘狗死返一場ok?

牛精大哥都落飛，short撚左 ?

ok

淒涼佬又黎綠格害人

單挑殿軍得唔得

gel頭落狗會收錢

勇冠多 善傳千里 赤水神駒

怡昌d毛紮得好核突

屌你老母

小注明月昇輝

Gel到上天都得

告狗 率眾妖害人

得

群魔亂舞

咪玩

2-3-5-6

淨400買3-11 獨贏 位置 正副q各100算

屌你老母莫雷拉做乜撚野

特醒都有得贏 潘頓痴撚線😂

有P有P

好撚癲呀

3win

1.6

怡昌個彎笑死唔笑死

6win了

蔡頭跑乜春 wtf

莫電拉 20疊轉灣
邊撚個話今季冇啤酒飲

死撚開拉
條Q冇撚埋

勇冠多place

仲有冇人反我頓

潘狗呢隻都贏到

特醒都搞掂埋
阿般有冇咁癲

世界第一!

屌你雷西想笑撚死人咩

潘又贏

屌你老母陳蛇廢撚到

屌，太陽戰馬捱唔到

雷狗又假波

好撚在 冇買

5 12 簡左5

馬會cashed

勇冠多

潘叻仔

拉叔田雞上身?

我都有買

韋達好好反省吓

屌，琴晚特醒報唔到

今晚咁撚易賭既

潘狗係咪傻撚左

依加先知佢廢咩

2檔連2疊都守唔住痴撚線

潘頓好強

仲點反潘

場場都買潘頓
歲歲都有今朝
恭喜你 恭喜你

雷神都啤酒園

雷神屌你老母

單挑亞軍

屌你愛添勝點賭

雷神騎高少少

我頓！
貓囝出黎啦 迷頓大勝！

畀蔡頭掟走

牙潘

陳嘉熙

9win

改名未

條傻鳩個灣十二疊

蚊注過關尾關買左太陽戰馬怡昌pq

潘cls

拉跑到佢老4一樣

莫雷拉20疊轉灣田泰安上身 屌你老母臭化閪 死撚屎啦

一組on99

$11p

桃花旺跑到成舊屎咁

特醒都贏到， 痴撚線咩

會唔會順起黎9W....

怡昌飛駒場場咁跑 末段要開19秒9先贏到

20疊入彎真係笑撚死我

唔識用人

傻鳩

屌你雷狗留到咁後做乜撚

早知重手啲

死仆街雷閪又壓入去 夾一夾明月

同組都jer屌

蔡頭落山前已經走 轉灣掉到外父咁外 2檔比你跑到屎咁

莫狗又輸錢啦

陳狗真係垃圾，想同人鬥爆

賭馬好難 轉倉轉返原本個倉都有

遲d有新仔用
應該會好d

2檔入灣4疊 笑撚死

蔡頭一嘢掟咗雷狗去啤酒園

入灣8疊黎 屌

貓蛇大勝

你3-0？

用左赤水做膽

弱智仔

出灣10疊 雷就15疊

牙拉當隻馬係巴基大外一氣

雷閪入彎有5,6疊

係

你條on9揀隻1.7win 仲要唔中 唔笑你笑邊個

7，8疊都黎緊

六環買$10禾般串晒佢先

20疊就跑外線啦 直線上唔撚好咩
係要壓入去搞鳩人 死仆街

開大口何良點賭

尾場潘狗一定撚狗

10疊黎緊

想點撚樣 成個馬圈係咪得兩個騎師

我真係吐血死

6/5 馬po精選

R1 萬事欣 (Suis) 輸
R2 捉金皇 (奧書) 輸
R3 桃花旺 (覓腸) 輸
R4 飛雲騅 (排球少年)
R5 銀河飛馬 (人一世勿一世)
R6 閃電精靈 (冼毅力 saint)
R7 熱血鬥士(貓)
R8 勝感 (小川ともみ)
R9 合拍威龍 (新力必)
W -$30 P -$90 Total -$120

vs

R1 好友無敵 (福逸) P$16
R2 醉醒神 (なつめみお) P$23
R3 怡昌飛駒 (單挑) P$12
R4 帝豪寶駒 (尊兄)
R5 快樂凱旋 (張繼聰愛失踪)
R6 利之贏 (晏菲路8號)
R7 快樂實在 (Priestgod)
R8 加州雷電 (吳宗憲)
R9 志同道合 (香川)
W -$30 P $63 Total $33

vs

R1 都會之星 (Win神Ho) 輸
R2 龍船 (烽煙) P$25
R3 勇冠多 (我愛金世正) P29.5
R4 妙算騰飛 (被屠殺)
R5 星際精英 (睇書要靜)
R6 豪情勇駿 (華可可)
R7 精算齊同 (芝麻糊加隻蛋)
R8 金鼓齊鳴 (有村架純男朋友)
R9 開心好玩 (戚家隻狗喪彪)
W -$30 P $73.5 Total $43.5

仲有6場要叫口號 今次真係88

雷落山未比 佢轉灣拎正先騎 蔡頭未落山騎上去用左果段

告狗害人

潘頓3Win唔撚係呀嗎

唔撚信你啦 狼來了故事

嘩潘頓殺聲震天9w呀

有冇諗過 閪拉冇20疊都15疊

潘頓大勝我含能 冇得唔信

潘食左禁藥？

今晚要破紀錄過百分騎王了

潘狗又1檔
繼續追啦

撚死牙拉

吐血死

屌 我勇冠多 陳蛇 太陽 qpq互串
Pq當q賭 想死

一組
三組今晚要大勝了

轉彎特登唔行桃花旺入面 雷狗

直接變大熱

一組笑撚死

沙維退役
世正小白移左上去踢前鋒

一檔一疊
二檔十疊
條數我真係唔能識計

@金仔

其實佢識唔識騎馬

雷神呢場又一姐

呢次反而驚賀狗

買左兩口潘頓孖寶
真係比我講中頭三場36分

奧書爾仆街連加特嚟

十檔喺禮頓道入彎

必蛇PIN #697

光頭蘇起孖ok?

二組場場係到

未到第九場都唔能認輸

真係好撚憎佢

咁多馬鬥燒...
俾潘坐死條欄
上場薛恩後上又追得唔錯
加上呢對騎練配搭
再加上蕾菈今日既狀態 （黎緊d大熱 寧願輸都唔揀）

呢場又狎入去

一日仲有條命 都要同馬會鬥落去

奧書爾改名連美書未

而家67 啦 搞到場場都要拖潘狗

潘咁快3w
一彈隻以戰會唔會玩野架

1組做乜尻

燈燈佢先

潘狗今日d馬又有料 檔位又好

今場破燈未

賢仔今日迷拉就開晒潘

排球佬成績幾好丫
有助一組反底

潘今日收工 話之後hea跑算

隨我來有冇人要

佢隱性拉粉

奧書蛇carry jor la
滅霸黎

唔使你燈
佢下半場一定撚狗

怡昌上手賀腎，係咪叫蔡頭特登做鳩叛將架

無可能愛添勝又有呀

但係早着迷潘

其實呀佳笑完詩人之聲未

特醒都有得贏
呢隻算牌面好多啦

路程兜到傻
但又有個1檔潘頓...我覺得真係唔講得笑

基本上每個賽日都會講

個彎真係紅衣醒神都死啦

二組+三組PQ

飛雲

拖啦

連續兩期fit到震都贏埋

佢早著 fit馬膽咪係特醒

方蛇d 34重又用雷狗行頭屌鬼
手足

其實都有得追下 想要隨我來

2 3 組 兩開兩場pq

七檔去咗太陽

佢啲即場live迷拉
仲話買孖寶捉金皇過怡昌

要左

我都係見到腎仔貼特醒先買少少

場場買潘頓
聽日住禮頓

J2 D抖氣聲真係好撚癲

我撐一組撐到盡

4,5,6場 3x4 win

愛添勝有
改名唔反潘算

奧書蛇

場場買潘頓
日日食嘉頓

佢之前個谷閘定從化閘已經幾好
落五班食得
大前提要換人

改迷潘先合理，特醒都贏到

隨我來個部署同全心全意好似

真係有嘉頓食咩

好似愛添勝

赤水放唔到
赤電一放到尾

係咪peter 好心對個咪咁近啦

場場買雷拉
聽日要瞓街

你睇唔起泥水?
泥水分多兩蚊OK??

10檔點跑

賀狗岩先咁騎火百合不了

今次撐1組贏

有9倍有得諗吓架

今日我要深潛

有冇人幫手叫4 8pq

潘頓 36 6 1.25
1.06

有就改了

仲有6場大把機會上水

改名啦 唉

啲法國佬係唔搵位

屌 睇完又想迷肥

米燈！

悅目星光冇人要？

悅目星光似樣wo

@gold snake

話你成績好又唔得既

妙算騰飛

其實我精選想搶呢隻
不過唔記得時間

場場買薛恩
注定斷六親

愛添勝all in

梁家俊奇葩咁上黎贏符唔得

10k 24q

搏一搏，單車變摩托

蘇偉賢 孖寶

條女唔含撚

師兄長期賭好大

呢場買都無得買

有冇人追CH4

咁多死磅 打鞭又成個弱智咁點買得落手

上場假馬+不利地第8
今場強配真係冇得唔買

好頭痛 好撚多迷肥

我今日賭好細

如果好似上星期咁大注今日贏到開巷，對我頓信心唔夠
同埋星期日輸咗一皮

榜尾形勢:
晏菲路8號 -160
貓蛇 -191.5
烽煙 -211.5
睇書 -215.5
奧書 -280

赤電神駒 ?

又開潘雷q?其實都似，兩隻仲要1 2擋

準備欣賞飛雲騅點樣花式輸馬

買左4搭5 9

通常講咗出嚟都冇

你以為佢輸嗰下就跑出

寶城 初出果個第4，你係咪想斬死佢

哎呀

1-9 想生命注

潘p咁好分

gchi

飛出20曡就有份

提提大家，六環彩六寶獎係有多寶

潘又落大飛 真係9w

冷靜

隨我來 1W 3P

想屌佢老母
佢死咗我唔可以飛咗佢啲馬

提提大家
奧書蛇六環頭關單膽

淒涼佬係時候

方蛇借d椅講自己中上場q 屌你老母

甲烷麻麻喎福蛇

2組每場都跑第二，呢場係12號帝豪寶駒

隻隻搶

屌啄輸

贏撚埋

莫雷拉P都冇 抵撚死

田泰安 short咗？

最尾追上嚟。。

中孖寶 謝

過關 位置
2X1 3 場 4 怡昌飛駒
4 場 1 甲烷 $10

收錢

跑咩

隨我來大外一氣過哂

田生係咁撞黎撞去搞到自己q都冇

潘狗差D

截左屌
撐唔到賀蛇

隨我來

5-9

R4 帝豪寶駒 (尊兄) ，輸，急劇墮退

我屌

六環頭關又爆

好在
唔使

5

屌你老母帝豪寶狗隻悅目咁就冇咗

冇辦法前面太多搶

姚真係幾撚勁

KCL乜撚野事

1.3？

隨我來就咁睇都累，騎足全程無停過

爽呀

屌你老母我有內幕料咖

我屌你老母拉狗怡昌飛駒騎乜撚野

我就係要呢d

未到就企左係身

賀正

潘狗癲撚完未。。。

6環頭關就收檔

嘔血 中腳嘔中膽

屌 妙算又中段阻一阻， 你老母柒俊

賀狗抵撚死

屌真係隨我來...真係有諗過...
上場第4加分

又話阿方蛋陣，不過個個星期都咁講

個騎師仲攰

冠練！！！

on9 巴基之星2.0？ 包尾追到第一

年 又過年！

笨輝冠練啦

痴線

馬王輝

潘頓做乜要咬住拉狗呀

騎個個垃圾

潘頓呢場200分

Delay ?

直路D馬散撚哂, 好多都行緊

屌你老母輸足4次賽日終於中

咁都過到真係好撚勁

屌 我個披兩倍買

蛋陣得１Ｗ 係基本吧

拉 我dllm 有欄出左頭跑到咁撚樣

唔咬咪比佢走甩

一組燈到

怡昌 > 隨我來孖寶
R4 愛添勝孖寶

雷狗呢場又跟前 輸馬手法層出不窮

中撚曬！

啲腳

莫雷又輸錢啦

甲烷Q都無？？？？？？？？？？？

企咗係度

呢隻算易捉到啦

真係食撚左藥
仲有冇內幕

邊個燈閪跟左 好出黎自首

屌 一樣

5 9

5號點睇都有p

蔡頭屌你老母冇力就拉出去啦仆街

上場40倍都入唔到place 今場追多次

6/5 馬po精選

R1 萬事欣 (Suis) 輸
R2 捉金皇 (奧書) 輸
R3 桃花旺 (覓腸) 輸
R4 飛雲騅 (排球少年) 輸
R5 銀河飛馬 (人一世勿一世)
R6 閃電精靈 (冼毅力 saint)
R7 熱血鬥士(貓)
R8 勝感 (小川ともみ)
R9 合拍威龍 (新力必)
W -$40 P -$120 Total -$160

vs

R1 好友無敵 (福逸) P$16
R2 醉醒神 (なつめみお) P$23
R3 怡昌飛駒 (單挑) P$12
R4 帝豪寶駒 (尊兄) 輸
R5 快樂凱旋 (張繼聰愛失踪)
R6 利之贏 (晏菲路8號)
R7 快樂實在 (Priestgod)
R8 加州雷電 (吳宗憲)
R9 志同道合 (香川)
W -$40 P $33 Total -$7

vs

R1 都會之星 (Win神Ho) 輸
R2 龍船 (烽煙) P$25
R3 勇冠多 (我愛金世正) P29.5
R4 妙算騰飛 (被屠殺) 輸
R5 星際精英 (睇書要靜)
R6 豪情勇駿 (華可可)
R7 精算齊同 (芝麻糊加隻蛋)
R8 金鼓齊鳴 (有村架純男朋友)
R9 開心好玩 (戚家隻狗喪彪)
W -$40 P $43.5 Total $3.5

22倍贏左幾多個星期糧

我都係

點會估到隨我來五班1000贏到上四班一哩

我

點會唔咬住比拉狗走甩咗咪老襯
輸咗比啲大後上馬冇得講

田雞私家跑線都贏潘狗

。

派禾

應該Feel到快步速掛 ?
咁快步速冇乜理由轉彎就騎
轉直路彎先騎可能頂到個w

買隻赤電入灣已經撕飛
係咁打一d反應都無
轉灣已經退左落去

9w molamola

收返埋果十蚊廿蚊啦

屌咩 一係就中膽唔中腳 一係就中腳唔中膽

比多一隻內幕你哋

頭4關 頭兩隻中晒

垃圾 雷

六環又一次頭關收功 你老母西

人哋飛出十疊又追到喎

好撚頭痛

跟左

今晚跑完聽日留tg我派100比你

一陣係潘頓勁啲定奧書燈力勁啲 一組

[利之贏志同道合] 五月六日谷草九場賽日討論區VII

屌，我淨係買咗$20 win $60 place

屌你老母KARIS TEETAN 快2線你800米走乜鳩呀？走走下知道自己柒就縮，最尾輸半個馬位？？跑啱炒炒坐底Q啦仆你個街

入面啲馬俾隻寶狗搞到

佢俾人阻你屌佢老母做咩？

呢排咁撚多新面孔貼事後飛嘅

甲烷咗 六環又斷

點會諗到隨我來今季3w?

咁早失

p牌扮乜尻

追唔到 無左條Q

dllm 隻隨我來增程都衝得咁勁
唔係食藥都唔信喇

飛雲騅不嬲都係得個捱字
愛添勝已經證明過有勁既後追能力
我睇冇乜必要咁早踩

見一隻block一隻

(27.75) (50.76) (1:14.93) (1:39.67)

記住欄主圓蛋陣的教訓

好癲

Next post

田泰安食屎

環彩 4 場 1 甲烷

手足

1001 賢達贏大錢

睇直鏡潘頓好似唔知出面有2隻殺緊上嚟
停手打鞭又再打過

隻愛添勝明明散咗
夾硬打返上去

歡迎加入反田大家庭

佢好早衝左上黎散左啦

想跟你all in

我頓今日乜事

屌你老母蔡頭屌你老母呀屌你老母呀

買左5舊p

已跟

爽

1001 今晚贏多多

呢場突然之間全部後上，前面唔知做乜撚搞咁快